有無人有睇dark?

岩岩睇完第一季準備開始第二季

6月27出第三季，太多時間線真係好混亂

有個地方唔係好明，諾亞=阿當？

因為1921係個洞果到年青諾亞殺左個人

之後佢番番教會，阿當同佢講野

但果個阿當係現代既諾亞

所以係同一個人？

你想我劇透？其實依套野預你睇完 第2季再睇番第一季，一早比左好多提示你

好燒腦 最近先追

睇到劇入面本筆記話2020/6/27係新開始

第三季就係同一日出 嚇左一嚇

佢一早寫好左劇本
第一季其實有提過邊個係阿當，你唔睇完第2季 重睇發現唔到

adam係jonas

樓主重睇第一季第十集依幕，佢有講

睇埋第二季再重溫先

睇完就入黎第3季個 post討論啦

有咩？我就係搵唔到先自己開